大S終止懷孕第三胎

據台媒，大S日前通過工作室宣佈因第三胎胚胎發育不全決定終止懷孕，她透露當時醫生給她的建議就是不要再使用藥物。對於這樣的結果她很難過，但也明白這非她所能控制，「老天爺順利給了我兩個孩子，已經是很大的恩賜了，謝謝大家的關心，我很平靜」。並強調，雖然跟這個孩子的緣分很短，但卻讓她體會很多，她相信好好珍惜此刻全家人在一起的溫暖時光，就是幸福。

而家先知佢生左兩個 小玥兒

發育不全

好慘 睇得出佢勁鍾意bb

媽媽唔好唔要我

有病邊同呢

呢個POST 負評係咩原因

心痛熙媛

建議係不要再使用藥物？

藥物會影響個大肚婆但幫到個b掛

好慘呀

好彩佢上個係仔
如果好似佢個妹咁，我相信張蘭實要佢生到有仔為止

玥兒之後係仔？

係
屌，你上面講到咁肉緊仲以為你有留意開大s

關人撚事咩 聲明書

安胎藥

只係用黎確保母體有足夠荷爾蒙，俾胎兒有最適合既環境生長，最終都要靠胎兒自己

其實懷孕初期有30-40% 會被自然淘汰，所以先會有頭三個月唔好同人講，怕少氣

我覺得反正一定會比人問架啦，索性出張聲明直接解釋下仲好，費時一陣台灣啲傳媒亂作故仔，大s係台灣好似都叫做多人關注嘅藝人

女神

好有女人味
唔造作

唔熟佢架

咪係囉 大s咁高知名度
Stephy呀甲散左都出聲明啦

好靚 杉菜

原來

佢廢事啲媒體係咁問姐

我都係杉菜開始鍾意

佢浸書卷味好正 但又有霸氣

兩姐妹都無氣質

家姐都叫冇？係癲啲姐佢地
唔通林志玲叫有

候佩岑 林熙蕾 melody

年紀大，又瘦，長年食唔夠嘢
上一胎生完未補就瘋狂減肥

林志玲都無，靚/身材好，同有氣質兩回事

候佩岑

佢老啦再唔追冇時間

我以前以為佢會同仔仔結婚

侯佩岑 林熙蕾果啲一行出嚟，個感覺已經差幾個級數

好撚索呀

無左康熙之後都好少follow台灣娛樂圈了

所以我停留係佢個愛女狂想曲個到 唔知佢生左仔

樓主識貨 Melody 有氣質又玩得好正

UCLA 比小s串佢”LA”讀音

媛媛

其實可能仲好
佢根本連第2胎都係意外，個時身體已經好差
就算今胎保得住 佢都會好辛苦

比人屌得多 生啲k.型

太瘦

大s當年幫小s祈禱如果徐家一定要有唔健康既bb 情願係自己陀

好慘

佢同佢妹老公好似好差

好似係康熙“愛女狂想曲“有講過
諗落都幾得人驚，咁靈驗

我見到段新聞嘅時候都諗翻起呢一段，真係好撚恐怖

自己都有責任啦
一生完就瘋狂減肥

大陸仔好鍾意當老婆係豬"那"
係要生成堆先滿意

貪錢

佢真係太瘦

你個名

我記得 真係中左

姐係mike同小菲唔好？

係 同埋為左狗狗如素十幾年

命裡有時終需有

大s自己睇落都想生一堆啦

識左4日就

命裡無時莫強求，佢急到身體都未ready又要生

老啦 係咪就黎40 定過左

41了
1976/10/6

為咗自己為咗對仔女真係應該放棄繼續生呢個念頭

好撚危險同埋